呢個學神有D料到

先下手為強KO DC9

Noted with thanks.

一砲雙響KO 埋另一隻學神狗

師傅禁緊電話定瞓緊?

個師傅訓撚著左？

一野轟落去

橙衫條友呆撚左好好笑

睇咗超過10次

網上流傳當時係師傅揸緊

爽到爆

明顯師傅訓撚咗